香港人反抗？乜原來只係口號黎咋？

唔好得個講字啦好無？你睇下琴晚屯門發左咩事，而家變左軍政府狀態啦！

肯反抗未？可唔可以真係言出必行？

一日無出事對家係唔會怕你地架！

下次男殺女姦第二繼續返工

抗爭打左就快5個月

港豬好鍾意道德高地

把口就話反抗 黑警開真槍射學生

半個月之後好似無事發生

個L個係度等美國法案通過

成世人都依賴外國打救

跪吧 是你選擇做豬去跪

我日日都見到好多人搭黨鐵

反抗 反你老母塊閪皮咩

肯真還擊未？肯做野未？

準時番工